[拉舒福特🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [484]

慢

屌1001 唔開po

推

DLLM 1001唔開po

LM

水晶宮咁快頂唔住

推呢個

呢個位都射

冇咗bot狗冇人開po

個費爵爺咩料？

屌我個14倍 頂住呀水晶宮

我記得佢假曼黎

Push this

而家有3個po

福了

永昌官已經1-1

燈到豬

反cup100%既波

猁已經反CUP

下半場班友咁hea

456-1

猁狗咁快反杯

正路, 猁狗太早輸實反cup
要臨尾先收到佢地皮

知道我嘅好？

Lin差啲

廢lin 真係廢 Lin

2-1cup埋 勁撚到

利2-1

lin

Lin埋門衰到

廢lin 又提供笑料

Lin ....

送到埋口都食唔到

Lin

垃圾LIN

開左啦
第一次開
開得好慢

我個14倍

精工bye

廢lin 食屎啦

話左痢狗勁架啦

唉

廢lin真係伸隻腳都唔識

太撚遲啦 去食屎啦

屌now 條撚樣係咪唔識講野，可以成分鐘都可以唔講野仲以為睇緊靜音足球

換全能到仆街啦屌

福

精工頂耐少少都唔得

麻煩大家返去上個POST負評俾廢LIN

馬仔唔快腳！

猁狗咁快反cup返

Lin 差d
但呢d 走位係lin 先會有

lin真係個個教練都好鍾意用佢
但佢大部分時間都真係交唔到貨

Lin 噤都食唔到⋯

so蛇暫時唯一要反既野：
垃圾連多場正選

依下係全能王入硬

專登撚下班獌狗

太快見唔到

如果係馬達入左

你小心畀人圍

馬仔

全能王位都未必到

咁又未必

lkk 會first touch控甩入龍

出山未

下次會快啲
希望唔好再中1001

馬迪今場勁到

留意到爵連同草食男儲緊氣, 一陣bin撚到你地仆街

入撚到先講啦條垃圾

不嬲滿血嘅時候都屈機 不過好快無電同唔可以連續使用

連狗

Lin企係度做觀眾？

馬仔好想入波

Fanchant勁撚到

馬仔今日腳風差點

馬

Wowowowo

馬仔加油入返粒

差少少

馬呢下cup得好靚

詩雅d dribbling 勁到

馬仔加油呀 就入架喇！

柒頭Lin 正廢柴！廢物！無撚用！
識do 就自己舉手返後備席

唔入都好波

靚波來

呢幾場好似沉返少少
加上山狗又係後備

馬仔呀

馬仔扭波勁到

過得好靚

多左咁多第一時間即彈

普巴今日啲射波

死猁狗真係反cup

馬仔爭啲爭啲咁, 入埋波就完美

一樓有option可以揀用此內容建立新po

福仔都識分邊

福而家比波有長有短有視野
過到人 入到波
跑得快識罰球
痴撚線

成班人浪費左2 3年

r10

馬仔啲波癡腳到

做乜春個個都射飛機

諗起一個人

真

馬仔就快揼傷隻手架啦

福連朗隊大隊分邊都有埋

獌迷有福了

過得靚 最緊要信心番黎

精宮比啲力

隊史第二強r10

早啲試下山啦

水晶宮沒撚用

冇啦 仲要猁主場

換廢lin 啦

Should take off Ford hehe and lin

朗隊

R10

馬迪

精宮廢嘅

可以換下人

都係叫r10

r7

希望新一代R10唔好衰係老雞同炸雞手上

屌
而家先知

呢球龍門開短 嘗試猜上去

驚就縮開俾白lin頂走啦

山換廢lin 就perfect

咁就留番1001比我啦

蘇蛇都用雙中堅雙中場做build up

精工垃圾

馬迪真係幾勁，未黎以為只係純防中，點知佢原來都幾進攻型，視野好好，d傳送好毒，仲有少少過人技術，除咗慢之外都冇咩缺點

鳩推變左瓣瓣有

你個bot要搶有人阻到咩

屌你老母

做咩個個都山齊士取代咁樂觀

摩佬只可以教已經成熟嘅球員
d後生佢真係舞唔掂

感覺上我地呢隊中堅
對猁未必守得住

cls猁有無咁快

羊 出好d波啦

都對

人地本身係進攻中場出身

好多暗啞迷山

福仔hold波

屌打咗乜鳩嘢出嚟
*山齊士取代連加特

打猁唔失波真係難

睇下隊波d人一比完波就走位

以前真係食左屎咁

係Lin 太廢

白lin同馬都整返球啦

戇鳩羊想傳比邊個

精官2-2

妹 唔止跑得慢 決定都好撚慢
不過佢都頂級嘅

白lin

水晶宮追平

2-2!!!!!!

唔通要反手燈精工

晶官黎多次3-3好冇

真係3:3

精工

羊進攻真係廢左 咁多時間空哂都射龜

湯堅斯

猁2-2

幸運遇著我最愛的crystal

爭d焗甩
lin犯咩規

2-2

水晶

根本已經劇本猁絕殺 高普熱血fing手

換人啦蘇蛇

山本身係有質素，如果打得返以前7成都多個殺著，好過睇廢lin

精官頂實呀

福呢下傳得差左

有咩好J 一日未完場 猁都會反勝

山換Lin啦

慶連唔識走

我晶

跟住完場同學臣道歉話激動左 say sorry

仲有廿幾分鐘比猁入 邊有咁易

LIN咁撚靜都有得踢咁耐

白lin又頂到 勁撚到。。。

閪TA 走甩tomkins

3:3近了

福比左邊啦屌

好多場都係咁

Lin 唔拉右邊?

想睇mata踢唔踢到呢隊曼既反擊
出黎試下啦

完全唔覺廢Lin走位特別好

廢lin 唔係好撚識走位架咩

其實佢都幾有火又會嗌波
其實算唔算有領導能力

Lin想點

白Lin越黎越穩

好多季都係咁

咁貴人工換佢出黎跑下啦

傳比馬仔仲好啦

一係拉左 一係就拉右啦on9
走中間

輕鬆

跑到咩

好想睇374

出場費要再比

馬仔chant好大聲

大碌控傳做得麻麻

我不嬲都話佢係後防大佬

一個無足球iq 嘅人識撚跑咩（特別進攻嗰陣）

換lin出黎，留力下場對阿仙奴

Lin直跑？做乜撚
交叉走位拉空唔識？

利九

上季有提過人企位
不過冇人理

加左操

10$支持精官

策動攻勢黎講 都係普巴馬仔高一班

屌 呢件垃圾有冇腦GA
搵邊啦 仆街

呢場無理由換走馬

2:2

已經唔係第一次

其實個下無錯喎 但遲咗步攝中間啫

換人未呀蘇蛇

話時話 點解哩排普巴都無搞個柒頭

見到白Lin有番信心 多左好多係後防 指揮 隊友 點傳點走

冰人而家咁勁既

屌有啲想轉睇621
定繼續睇曼好

又係時候準備睇lkk -6入波

抖下3件中場仲好 LIN傷左唔太大問題 中間3個無態真係唔洗踢

咪燈啦屌

hehe個假身靚到

hehe左邊射完返到右邊守

摩佬條廢老買返黎又唔識用

Lin成日去左邊做乜鳩 塞撚住哂

連迪洛夫穩左好多

lin 呢啲料跑半場就要換啦

白lin搶完再慢慢傳返出出黎
比著英人孖寶 比盡清出界

睇緊621

白lin又長傳

屌sob 好似睇波咁

剛剛想吹奏佢呢下

白Lin勁到

應該早d比 連走人身後好d

呢排冇國際賽，佢搞個頭好似好多時關國家隊事

一搞完都無場好波

lin隱左型

等睇老抽

肥古

佢買個d唔識用
識用個d唔係佢買
Eg爆炸 左羊

Hehe咁既波底咁既跑動 完全唔撚明有咩原因要雪咁耐！
淨係依單野都抵炒摩佬喇

換未

打右路去佔中

lin 真係好無用

又lkk

換盧鳩股

有咩問題

Cs

又冇cs

lkk

換lin 啦

oh well

換廢奴做乜

仆街了

lkk打後備ok啦

嘩 屌

屌, 又平安鐘

後防

想睇LKK 踢右路

條撚屌都跑唔到

屌引咗白lin出去

clean shit

冰人搭拜利應該最好
不過nigga有時會爆炸

想睇下山同mata呀大佬

屌 個cs又冇

又係Groß

屌

大碌呢球mark乜柒

橙

Ddg : 屌！

其實對下遊 係好事
用多個高佬

DGG

唉又無cs

救心

又要平安鐘

後面仲有隻

Jones

wtf

每次中場推進LIN都係鳩向前跑搏入攝

根本無撚用

即刻唔換住

又係jones

禁區2對3

咩料

屌..

宗師回哂塘咁款

jones

肯換走連未

LIN個位 如果係全盛山狗 大巴拿 世三 reus 果隻級數既人 就不得了

又係鐘斯 好撚廢

傳得靚既

唔係又玩平安鐘呀嘛

Jones真係有陣柒味喺到

ddg cs rip

心臟地帶兩個mark三個

冇勁過

鍾斯無撚on99啦

LKK即係唔換

DLLM 垃圾LIN個球入左就搞掂啦

鳩古換連防守會差咗

3-4場cs好似

賣撚左Jones佢喇好嘛

好撚鐘意今日既馬迪

真係用腦踢波 真正逗住中場

JONES輸哂

真係要賣走jones rojo買返個勁既

要失分了

真係

宗斯好廢呀

前後兩條英撚直頭垃圾

白Lin 出禁區做乜鳩

防線又係縮後

屌撚羊真係

我渣黑氣石

條友根本無勁過
咁多年都係得舖牛勁

賣走流川未

73分鐘唔撚換 d 人已經冇哂氣 sob 做緊乜鳩

講波佬話lkk 即刻坐番埋位

今場失一球都要畀管理層認清要買中堅嘅事實

出得幾靚，2守3有難度

同意

白LIN真係好緊要 佢人一出去mark人就GG

掛住屎波 我認真
高波真係head曬
依d一定唔會輸

馬達換連

Lin 躝 la

猁狗又領先, 屌

mata

馬達換廢柴

精工頂唔到

終於換走垃圾

如果佢唔係英撚 應該一早比人掃走左

廢Lin終於收皮

靚換

終於完走廢野

白lin淡定到

好過jones

sob good move

都係打返進攻唔想俾人入波

唔換渣古換馬達

早就應該啦

Agger路都頂輸wo

細緊 白Lin 應該好穩陣

mata
希望有貨交

歡呼啦

出馬達啦一早

換得好但遲左

攻撚爆依隊閪波啦

Lkk

入返456球先啦

垃圾lin

3:2 話左實cup

又擺馬達右邊

我覺得現有人腳，細緊加白lin仲好

終於最已陣

sob啲換人好慢

空戰廢到

我寧願比機會拜耶都唔想見到鐘斯條撚屌

終於唔使睇條佔中廢Lin

馬迪決定真係好撚慢

幾驚又換走馬

本來換lkk應該俾福仔抖下, 而家又無得抖

細緊打後備算啦 點都要買返隻勁中堅

屌又沙拿

屌 又係個龍派膠

Lin終於走，廢到仆街

條撚樣仆街死全家

再唔壓番前啲就有排驚

狗樣

又插

Hehe

平安鐘

冇晒d走位拉空
又企定定

3:3係劇本

蘇蛇有啲危喎

馬迪妹撚到 好咗幾場又妹

攰啦 都無計

講經咩

場場70分鐘就冇力

精宮咁廢入撚到咩

阿狗咩陣黎

唔入都入左2粒啦

妹迪一場都會無無謂謂妹5-6之
次
普巴接近冇妹

442啦

拿拿聲入多粒啦, 平安鐘實奶野

猁又世一中堅又世一龍 點會比人入到3球

4中場中

控住踢換馬達好d？依家無人係前面maddog人哋控住踢喎

白LIN係most shoot top 3

通常都係最尾五分鐘俾人任起腳

點都好過出lkk

決定數主馬達做過乜，暫時兩球短後傳

4312

總之換走廢lin就得啦

想燈下姐

藍c cam啦

準備又要睇ddg射龜

回解次次下半場都摩式足球

又引人咬mata

d入波愈來愈小 密月期差不多了

呢個時候換山好過換古啦下話

無咗lin普巴都要逗深返

奴上古個樣好慘咁

大佬打lb真係麻麻

渣古

LKK出, 完了

換LKK

愛美麗鍾意用白短打cam

其中一個原因應該係因為場場都用呢啲人所以攰

對面係咁傳失

Lin認真啲456緊啦

又入黎散步

無左打rb d 斬波

頭2 3場對手真係弱

屌 又換馬

佢打左 無哂靚岀波 姐係零作用

打控球理應冇咁攰

屌你lkk出到黎咪又屈左福仔打邊

如果2:0應該換福
馬仔又的確呢段靜左

無氣 中前場控制唔到節奏 又控唔到波

個場上控制力都弱左

lkk個樣咁憂鬱

後備殺手LKK

拿, 黑鳩有逼搶架

頂住啦10分鐘 7連勝！

山狗而家到底算點
白逗人工

又任人舞十幾分鐘

LKK求你生性

等接貨

出場少啲, 人工都出少啲

LKK

咁都無clean sheet 宗師食屎啦

回歸西波mode
左福 中卡古

比普巴拍手笑鳩佢

wtf borgar

又變大巴

廢奴又攪笑

點止無cs, 而家分分鐘失分

肥黑鳩入撚到波咩

馬達換入黎之後都幾大威脅

馬達換出嚟傳4下向後

Lkk乜鳩控法

屌lkk死埋一二邊
比返中間福仔啦

同lin踢左大半場差唔多

人地幾大威脅

完全冇人幫

搞笑黎講盧卡古冇得頂

死球真係嚇餐死

掂咗5腳，4傳後1傳失

木狗call肥普修夫基啦

下半場悶撚到

你入撚左個球就end game啦

而家守到變番大巴，唔使控制節奏，mata變冇用

又話進攻是DNA?

入得2球躝啦蘇狗

DDG

其實換走馬之後要福打邊咁換黎做乜.... 福依家都開始攰

蘇蛇啲波既特色

廢左成場 終於上水

白lin：無野啊？咁撞我老死

福仔又黎左路9爆

福仔一去左邊就變返傻仔

頂咗下解圍波

傳控大師馬達都傳失？

ddg: 你班仆街俾我抖下得唔得

福一返左邊就失智

咪傷呀

屌你 引撚完未呀

福仔打左邊又變9推

好撚痛咁喎屌

引戰王真係名不虛傳

兩條傻尻互含

32:68
Daddy is back again

黑奴一出黎 就收福皮

屌 福唔好傷

根本成隊進攻就係踢福馬妹
出lin mata都一撚樣

蘇B黑面

果幾件引戰狗 好撚煩

福gg

發現隻春春望都係鐘意吸嬲嬲

lin俾人屌就引落去馬達度
同猁狗下下拎曼黎擋有咩分別

反馬達真係好撚低質

英藉神鋒連加特3碼前怒轟廣告板

2個鬧交？

利打少個 唔通3:3

算啦lkk搞唔掂架啦
季尾執一執左右等褔馬打前鋒啦

精宮打多個入一粒啦屌

咁好氣屌, 冇事呀?

山換福啦
仲有人換

計錯，5傳3準，60%

悶親費sir

又射到咁

煩撚到仆街 討論下場波 唔撚得既 係要咬自己球員先開心 準備7連勝都咁

今日射波好麻麻

猁紅左個

Hehe 今場好勁

兩條友玩69

你睇佢個名就知啦
改埋啲支那劇名

曼區之屑

diu猁又赢

講事實就引戰

廢lin前廢lin後就得

下半場差到

下半場踢得麻麻

無法啦 廢lin 又廢左成場 谷住谷住
咪搵馬達出氣

啲人屌lin就得，我屌馬達就煩撚到仆街
果然燒環球員

挑
上半場贏住2:0咪又係咬咗七十分鐘
真係得某d人話得

4分鐘

呢知真

上半場都唔係特別好

Lkk終於控到

呢幾下都冇foul
屌你老母球證

踢左70幾分鐘 有邊下好波呀

LKK頂波有進步

迷Lin通常完場/比人換走先會上吓水

踢咗成場隱形/3碼射失個陣就唔敢吠

hehe

法國迷親連嘅都有D隱性猁迷DNA

第一球
好叻叻阿

唔使爭, lin同馬達都垃圾
咁大家滿意啦

記得上個post話換入嚟有馬達控住踢仲好，點知依家俾人控住踢波都掂唔到，睇嚟都係搵lkk頂罪，廢lin前場3tackle無人講

下半場摩帶隊牙

角球頂住

好撚煩 又曲線又引戰
屌 講番場波喇

Lkk 痴實個後衛黎企
點比佢

hehe 夠鐘碌地

go monaco la diu

So sir下場要諗諗計
今場真係麻麻

J白lin啦

食救心中

白LIN

猁今年課足錢比足總

福又9鏟

好驚

白lin真係有啲料到

大米

安全套大米

大米好撚慘

白lin嗰種勁真係唔講得笑

白lin真係勁左好多

就係你d吸仇恨傻閪搞到lin嘅好都比人忽略囉

福做咩

馬達近5場有冇一下好波

得呢啲時間出黎, 大米個樣頹到

乜大米有後備？

美人

拖時間

冇拜利好彩仲有白lin

睇場波開開心心
係要搞到好似小朋友跌左地下係要拿返渣沙咁

國米要華西都唔要大米

出黎踩草
其實佢cb都ok

大米可唔可以唔好留鬚

又係咁樣撚鳩大米屌你老母

好在

你重想扮曼迷到幾時查實

你睇波定睇留言

搞掂！

盧卡古解圍

LKK解圍

LKK唯一貢獻

Hehe逼得好

今年印白LIN係正確嘅決定

咁都spin到去睇邊度戲

好慘

下場b仔好似出得 唔想再見到一代

拍空氣

181cm 71kg比人撞能死

渣古解圍

Lkk一踢拯救曼聯

福唔同大米拍手

冬甩膠

水晶宮而家先追到4-3, 有撚用咩

補時換防守球員，順手拖下時間
有幾撚鳩佢呀

下羊俾羊抖下啦

lkk今場 最大作用就係呢一腳解圍

防守都係唔合格

今場已經出得
放咗後備

冇鬼用

DDG好似傷傷地

曼聯近排下半場成日都變返以前咁

lkk解圍有一手
終於明點解換lkk上黎

搞掂

波台: 痢又黑哨
利狗: 屌你老母死曼狗4424

曼區: 廢lin
某智障: 馬達仲廢

同D狗一樣咁低汁就轉去做痢啦
唔好影衰曼區

辛辛苦苦7連勝

平安

7連勝！

正選無表現既屌尻個得後備出既？

7連勝

下場對般尼唔好再出勝利十一人啦 比佢地抖下啦

險勝

柒住嬴都好啦, 最唔抵既係猁狗都嬴到

蘇蛇又贏！

下場對阿狗先

無論係喺自己，定對面龍，都唔會俾個波入網

屌4-3

柒住贏都夠了

師兄幾時入曼聯做批會員證？

一中堅一右翼一防中
必需

可能攰

呢場好牙煙

白lin一定可以變到後防大佬 越黎越好

柒連勝！

仲要換出嚟之前已經比人㩒住打

蘇蛇開始現形

咁後備就唔好成日嘈冇得踢正選啦，廢咪冇得踢囉

坐定粒6等上第5
和波plz

話時話永昌宮真係入到第三粒

又雲迪克愛助攻呀

不如下場比盧卡古打中堅算啦

今場打得麻麻 成日下半場變番摩狗足球

要輪換下啦 之後仲要場場硬到咁

咁寧願車仔輸

feel到臨尾主守 馬達冇波掂又會比某會然話佢廢

踢到咁下場開始失分

大米都唔知沖唔沖涼好

右閘都要

cls睇嚟猁今季重奪硬了

上第5 阿車打和啦

唔記得上年？

邊撚度重奪

唔通真係體能咁差？

咁樣--66比猁狗嬴到

Lin今日咁柒你就靜返日啦

睇下黑腸都好

有埋運真係好難阻

猁一向都係重奪

有冇人覺得今晚馬迪好有問題

上半場兩次後場玩波送比人
下半場禁區頂比人又狂送foul

首奪都唔想佢奪

下半場成隊好似好累咁

Jones就真係快啲躝
今場睇到晒兩個嘅分野

@雀xxxxx

冇撚用呀水晶宮！

連勝 但要開始諗下半場點搞 人地一用長波就破左蘇sir招逼搶同反擊

咁冇lin咁廢表現又冇機會比廢老馬達落場踢嘅
Thanks Lin

鄰居加油

唔換馬達出來都無得上水呀陰公

無奪過都可以重奪

咁對高波換佢出黎都有用既

真心？

雖然上場打熱狗打到甩脾
但都係一週一賽姐 應該無咩問題架

七十幾分鐘有個鏡頭影住佢斷氣咁

下場對阿妓係咪到山表演

唔信lkk

佢生得高唔代表佢頂到高波

屌
垃圾
炒得

精官個龍 派膠 猁狗有埋運

好多真心

修同拖肥場波 +4 補到 +8

隊波去完杜拜就柒左咁

佢同大碌好唔穩陣 再加個羊格

迷lin呢

咁嘅閪隊 就算畀佢負撚碌加黑哨拎到一次
咪又要隔廿年先拎到下次

一條心支持愛蛇

唔知點解講馬達廢就當人撐lin

明明都無讚過lin

lin落場咪上水囉，上黎睇下萬眾期待嘅馬達有乜咁好表現都開心嫁

柒就要靜？ 我驚佢以後都出唔到聲

英人，唔賣得

見到lin呀matic呀70分鐘就扯曬蝦

個細路拎到白lin件衫開心到呆左

上次對愛華頓都係碧福特派膠送三分比猁

咁迷馬達今年應該啞左

定阿贏好 阿二月頭對曼城都輸架啦
感覺阿易自爆多過車

開心到喊緊

出自你把口就撐lin架啦

個細路識貨

猁真係好撚有運。。。

奪字諗都唔好撚諗啦
死痢狗唔撚配

點解

轉去621睇精華
沙拿兩球都係斯柏朗尼on9

福仔下半場上腦， 又變返福頭
大碌廢
中堅鍾斯根本等爆

今場迪基亞冇乜狀態， 成隊波即刻柒哂

贏冠都要有埋運先得

今年睇來時也命也

今場進攻唔係無機會
搞乜個個球皇病獨撚到仆街
跟住d食糊位起腳又無腳靚

兩個正選龍傷佐

Speroni 成年無出過

猁狗

呢隊波差一個十年前的維迪
幾時買中堅呀

今場馬達控制節奏幾好，適當嘅時候識得向後傳（雖然我冇見過佢向前傳）

今年利拎硬 冇撚得講 摩狗都有幫手送3分造王

仲要問
要拖車狗落黎

最撚衰馬列c，開季斷一斷狗條氣咪好囉

蘇蛇點解成日咁老定坐係位， 都唔提下場既

撐Lin反馬得個兩個
仲要兩個都係引戰重犯，hi

下季

下半場成隊鳩搓

DLLM 垃圾LIN就收皮啦 唔係3碼個球
撚洗平安鐘

希望利冇右閘下場失分

摩狗你唔仆街死真係唔得
睇下隊波比你搞到連體能都冇
屌係老母
你果3個體能教練要黎做乜撚

課金呀

咪理人啦

留啖氣幫自己打氣上返前四先算

有呀
輪流出去

今年係猁架啦

對鏝 0>1
對愛記 1>3
對精工 1>3

都拎多5分 仲要鏝多翻2分
未計其他-6足球
On99整定嘅

係 果場6分波黎

靜啦 講馬達廢=撐lin

sob 係咪又叫佢地有機會就射

有一個好撚似廢查

進攻真係仲有排執
真係朗尼返黎仲好過連

猁右閘本來就係最弱果個 冇左佢未必有影響

似菲臘仔多啲

其實唔太分到係無體能定sob b order要守，真係集體縮後埋

唉真係慘撚過列斯聯返上嚟

希望一陣阿轟打和

1億高列巴尼啦 一代好廢

爭射先on9，我吊佢老母

每次完場都好中意睇會員lin 一屌十

今日都無咩人嗌過話應該出馬達代連 係你無啦啦出黎引戰
連今場繼續把握力廢 你就係都要借馬達過橋遮醜

你話馬達回後多 明眼都睇到蘇sir突然換馬達唔換渣古就係想控番個節奏先啦

Mk?

下季買隻右翼咪唔駛嘈
今季將就下

係都望車狗輸啦

今日有隊友
二屌十

普巴腳腳都唔中龍

DDG今場唔算冇態啦，衝門個下有啲影響

JONES 真係廢到一個點

Jones鄧腳湊home growth就得

下半場危撚到

見到鐘斯真係覺得牙煙

Yup

你睇吓應個quote，我同連迷都無提過lin

愛蛇！！！原來差3分 無留意

有幾球空哂推順都飛機

永遠叫不醒裝睡的人

猁今季好運到

用大米可能仲好

請願1億de ligt

蘇蛇親口同你講要控制節奏？
定係你識讀心

其實馬迪無氣
羊老 達洛後生
尾段縮都無理
唯一就係可以換下中場 加強返中場搶波能力

今季反利之路好難行

咁你黎解讀啦 本身影住要出渣古先
唔出渣古 出馬達 唔通貪佢可以打反擊呀

明明馬達第一個拎廢lin嚟比

水晶宮都攻到痢3球
但自己龍門派返膠

無氣係因為班人踢唔慣跑動咁多既波
之前跟摩狗行行企企 全英超跑動最少
係要d時間操起

蘇蛇應該要考慮下用大米做中堅，jones 完全係炸彈

比機會拜利please

起腳d位無乜問題
係佢地唔知做乜好鐘意硬闖而少左搵人打one two

拜真係有料 但唔好要佢用腦

兩球派膠，水晶宮個龍有冇咁廢呀

真係寧願出大米唔用一代

留畀白lin用

使鬼咩拜利都停完賽 遲d仲要有大佬0復出

水晶宮好慘

感覺白lin 有d腦，帶住拜踢應該幾好

路數好
馬斯查蘭奴都係禁踢

龍門果下膠真係英超一季先得一球 仲要拍落去比沙拿篤入

再試一次拜利 搭白lin

係無問題，不過硬係射唔中龍
淨係普巴都起碼miss左5-6球

佢加白lin又係輸高波 屎波+白lin 仲好少少

無人用咋
拜利停實史波傷

這裡是英超

高層睇到買中堅迫切性未 唔想再見到宗師

馬仔近磅啲但都硬係唔入

白lin有種穩既感覺 鐘斯就

以為佢食硬 射到九里遠
最可惜係馬仔
球單刀同k角位都差dd

摩daddy是無辜的

希望白lin keep住進步
呢幾場表現真心好
最好再硬淨d 同埋佢唔夠高 淨頂差d

真係要打CB起碼增磅5kg先

還記得第一場狂派膠

馬仔冇波入
連續三場比人換走都幾灰

Lin好撚柒 快攻追屎忽 俾波差

賣左rojo先再入中堅
白lin 拜利 屎波 新中堅4個輪住踢

鍾斯係阿蛇買返來

蜀中無大將

近幾場連角球都頂到 勁到

拜利今場先係後備 9up?

人地喺猁係踢防中喎

係，把握得到多一兩球起碼下半場唔駛打到咁辛苦

玩fifa玩上癮有得起腳就想fitness shot

果陣打fm必買😂好似係暴力般

以前車仔卡華奴都唔大隻

Dup低頭漏波 真係記憶猶新

仲要換隻廢奴出來

sob個個都讚㗎啦
夠讚廢lin
聽下算

卡華奴高啲

維迪岩岩踢個時都試過

ake 都晤高

Thank You Jones & Rojo

閘緊要過中堅

FM入面宗師改造RB 同DM都好勁
現實

馬仔幾場冇入波
但仲係踢得好Sharp
多咗幫妹妹造波
2個都踢得輕鬆咗

躝啦幾廿歲人都唔進步

幾柒都好 總算贏到

但最後想頂高波 sob居然出隻閘都唔出個中堅
係咪怕b仔又上腦
有心病？

Rojo thx唔落

踢好自己，起碼比返壓力車阿

係爭未搵返射手boot
不過都好
之後華豬如果回落到佢個態上

勁過一排

佢既選擇其實唔差
單刀個球控得到落黎 係對家龍門快
扭過晒個下又靚 可惜都係開唔到齋
想佢好似福咁一入就係咁入

仲有D走位都好左
今場白lin出比佢果球
上兩季肯走呢D位既得伊巴 同 福仔(好少)

b仔...頂波？

同大米差唔多高

福一斷欖就要由佢幫手去入波

爭D運

好過大米掛

打完機返黎
又冇cs
ddg

白禮頓都係啲硬骨頭
升上英超有冇三年？
打成咁真係唔錯

B仔頂波其實無乜問題 根據佢第一季
不過呢兩季唔知做乜 明明個頭頂到都要伸隻腳上去

今場冇睇

你假曼

主場龍作客蟲
今場曼下半場柒啫

卡華奴隔離係泰利 前面有艾辛 左邊有A.cole
大米隔離左右係咩人先

今場車阿和氣生財好嗎？

其實失嗰球係咪因為h21返再嚟2夾1，放甩咗個衝上嚟？

車輸

見佢射極唔入 發晒老脾咁 好有火

阿記贏返場 保住佢地的愛蛇
拉埋轟落黎啦

佢都有187，ok la

希望熱狗無左kane同son繼續失分
拉埋落黎就正

係宗帥漏頂

睇返data carcalho重大米20磅，運動員仲要肌肉比高，點會身型參唔多

雖然唔關我地事
但可唔可以搵人拉鳩猁狗落去

真心唔明點解大米BENCH都冇
上場打熱狗後防一件都冇都唔擺大米

me too 真正訓咗冇睇
依家先起身睇阿轟

車贏應該係最差？
理由都係覺得阿無plan b同唔夠人 易自爆

開始打回原形

可唔可以買到son打右邊 真係好撚勁

Yes

歡迎車迷

Ching咁早訓

Ff下好

猁狗之後三場都易食
睇下2月尾我地主場可唔可以拉鳩班猁狗落黎
最好踢撚死埋件vvd, 咁猁狗收得皮

阿仙奴對車路士
曼聯或成最大贏家

一代呢d位都漏頂
費蘭尼又on99傷咁多場 想搵個頂波都無

日日7點幾起身 頭先屋企食完飯 落一落床就昏迷咗 冇教鬧鐘

今季有運氣俾佢地捱落去
唉英超真係冇一隊爭氣（包括曼城輸埋d on9波）

見到馬仔咁有火 真係好想佢入到波

蘇B近兩場都係上半場部署得好
下半場就出事
臨場應變太弱

屌我成日都係咁

好心木狗果陣科水5000萬bid冼佳亞俾摩佬啦

屌你老母死摩狗
睇死果件冼佳亞咪鐘斯級數
5000萬燒俾摩狗全家就得

希望我地贏+熱刺和到佢地
咁鏝就有機

沙拿都仲係好識入波

馬列斯球12m

屌啦 虛火黎

煙鏟又勝利11人

輸果球有大佬寧9成head哂

今季鏝輸既 下年唔會見到佢
近排佢都唔受重用

sob好出下lkk 山狗 fred 唔輪換中前場班友就踢死

冼佳亞dllm笑撚死

車仔借左西瓜恩

邊個冼佳亞

去杜拜前輪換過，踢得鳩到仆街

無機會, 要追分點出佢地

麥佳亞？

屌利狗係咪比左錢
和果啲場就最尾個龍實送分比佢

又唔駛話要佢傷
雖然猁係仆利
但要針對vvd打係可以

冼佳狗依家季中已經回撚晒塘

下場又勝利十一人

車後防

馬仔呢幾場都無咩表現咁..可以講係唔太突出...成日要佢傳中..佢都唔係打呢家波既人

收到vvd皮, 靠世一中堅猁狗條防線有排柒

數漏左對車 冇啦啦世界波0>1
真係執好多分

冼佳亞係咪02年世界杯果個

其實佢都係爭啲爭啲, keep住落去就有機

今場白禮頓打得幾好
福仔真係好撚勁 孝感動天
但馬仔都係未入到波

屌你auba

奧巴美羊廢撚到

奧巴馬羊

依家體能呢個問題比較難搞
一週一賽都70分鍾無氣
呢個係蘇斯克查都估唔到
亦係之後果幾埸既問題
就快埸埸大戰

美羊痴撚線 晒機成咁

兩隊鬥廢?

哈利麥佳亞

黑羊廢撚到。。。

美羊晒機會晒好多

成日換人都好遲換...不過今場好彩比人追番球之前未入單刀王盧狗..唔係就仆更街

下個po加埋福張gif啦

羊格？

wtf隻羊廢到

都係繼續雪奧燒同施治
愛美麗真心癲

睇黎lkk係sob心中可有可無

支點又做唔到
控又控唔到
佢真心唔掂

是但啦都一樣

confirmed?

LKK可有可無

減肥再講

你見一俾人追返粒就即刻唔換佢就知咩事啦

仲有明明後備落黎 好氣好力都唔跑下

踢後備佢都唔甘心架啦...

P$G 7:0榜尾

屎毒有1,2場都射到世界波，吊佢

又幾有道理

車仔個場...
明明佢唔差 又比人雪

係 寧願換又慢又細粒既馬達出黎

衰d講句 暫時都未見倒so b真章
勝利11人踢出黎係唔錯
但遲下萬一傷咁一兩件主力 eg 普巴福仔
都想睇下佢既應變能力會係點

中立講 今場有跑既
上場就真心9hea啦

野野頂到去無隊友接應到既地方
一係就控到無雷公咁遠
根本後備都唔應該出
好好練番基本功再講

爆炸頭去左邊，好似無出過

2月繼續考牌

代lin打右有無得諗

傷福仔還好
普巴一傷暴聯即刻變弱智

傷左 好似要休息一個月

包皮3粒
卡雲尼3粒
尼馬2粒
CLS

叫佢減肥再講啦

已經8球

明明係愛記都屈到下機

或者你期望蘇生有咩章法，如果普巴一傷

馬會開-幾？

咁都救到

阿加油

ddg又有得破撲救次數紀錄

-3

天滅愛蛇

愛蛇

1-0

噤快1-0⋯⋯

死車狗

沙利半季回撚晒塘咁

佢係西布朗都好癲添
最記得費sir最後一場俾佢hatrick
係唔知黎到曼就變到柒下柒下

9球, 顫抖吧曼狗

好波
坐和望贏

阿妓贏呀 咪比分車

晤好燈...

拿卡射術其實幾勁

近柱網頂真係無得守

拿卡

呢度係so b

咪燈啦

煙鏟真係好廢 哥狗第一季咁

上次對猁又係咁講

雲加

通常阿就會柒到比人456
好似對猁咁

巴黎9-0 未完

包皮卡雲尼都戴帽

cls

巴黎打fifa業餘級

爭屁馬就3人帶帽

但之後好勁

咪姐係下季

會唔會好似阿妓俾拜炒10-2咁

有定心理準備先

呢場好睇

大衛雷斯繼續keep住咁對曼聯

有冇下季都成問題

依家中場踢到克查要求
可能就係得依家正選呢3個....
其實都幾麻煩

簡迪入禁區頂波 煙摌戰術奇奇奇怪怪

都係b2b功能嚟嘅

d長傳

依邊奧巴係禁區剷世三

咁都係回防啫 但簡迪打到咁前

本身間球會都有浸7味

真係有料 畀柏度個球

前鋒守到落底線